{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151308?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 럭스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後20:00からで、チェックアウト時間は午前12:00までです。 月曜日から金曜日まではチェックイン時間が午後18:00以降、チェックアウト時間が午前13:00以前です。 土曜日はチェックイン時間が午後20:00以降で、チェックアウト時間は午前13:00以前です。 無料駐車施設も提供され、24時間フロントデスクとファックス/コピー機もご利用いただけます。 しかし、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることもあります。 そのため、ご利用の際にはこの点に留意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後20:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12:00までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日から金曜日のチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まではチェックイン時間が午後18:00以降です。"
        },
        {
            "question": "月曜日から金曜日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日まではチェックアウト時間が午前13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "土曜日はチェックイン時間が午後20:00以降です。"
        },
        {
            "question": "土曜日のチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "土曜日はチェックアウト時間が午前13:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ファックス/コピー機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ファックス/コピー機がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは異なることがありますか？",
            "answer": "はい、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に留意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時には異なるテーマの客室が割り当てられる可能性があることに留意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 387
    }
}